警告你地聽日唔好搞屯門，屯門好易塞死

眾所鳩知，屯門牛每朝最驚既就係屯公塞車，曾經試過一架大貨車打橫訓左係度，又試過有私家車撞左係度，成個屯公即刻塞到仆街，我想像唔到如果有幾架車一齊停左係度，封哂四條線，條車龍會塞到去邊如果下路都咁岩有幾架車死火，咁成個屯門都轉哂去大欖行，元朗天水圍一齊塞，真係寧願唔返工。
冇左屯公，多數牛牛們會轉搭西鐵，所以西鐵既司機係非常重要，因為冇左巴士，我地更加需要盡忠職首既西鐵既司機，千其唔好罷工，唔好被壤車，而乘客們都唔好亂按緊急制，搞到架車開唔到，我真係好鍾意返工架，求下你地

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用